「香港人的輪更制」！ 聽日準時 3.0

暴大搞到對手咁夜都未休息
今晚無發夢既手足 朝早準時起身！
務求令對手筋疲力盡！
人多恰人少係咁架啦！

Office hours - 和理非/輕勇武

朝早晨早6點起身番工
坐車耐有d嘔 成地都係 阻到人 sorryyyyyyy

好番d12點半食lunch
最近享受人生 去中環觀塘食個飯盒都開心

U hours - 和理非/輕勇武

7點啦營火party 趕住寫背脊呀 - 中重勇武
ULife 唔洗講啦 晏d起身 夜晚先係精彩
Campfire ocamp實玩架啦 今年同隔離hall「還拖」

得幾萬隻 又要守屋 又要分早晚間（可能三更 唔識） 又要日打夜打 又要走黎走去 又要正常做野 你都咪話唔攰！ 無計啦 當初無讀書讀完毅進 有咁多人工 好好架啦！

比下意見 好就推下呀

「講明 唔計d外援呀！

推

又準備落去封唔了封埋先訓